［自爆］中學全校都知既事

話說早我一屆有個肥仔，成日無啦啦卜爆個警鐘，搞到全校走火警⋯一年都有10次左右

記得有一次老師叫佢唔好再整爛個鐘，佢唔忿氣，無啦啦攞把膠刀插自己個頭，仲撞埋牆，之後衝去校長打鑊佢

副校叫老師帶返學生返班房，之後就唔知

只係聽到有救護車聲

樓主間學校係北區？

唔係，觀塘區

有個中學同學冇啦啦戴左戒指之後除唔返出黎 最後喊哂口咁call消防

有個miss係圖書館同個男學生搞野
之後個男學生同個miss離家出走
然後個男學生屋企人不斷搵佢
最後個miss有左，同佢結埋婚

More

私奔

你miss同你同學是咪鬼妹同鬼仔黎架

你班友係真唔係呀

難分真與假

F.

仲好記得個陣學校有對情侶放學走去第一城天台打野戰
比d街坊影到上曬報
仲有埋連環圖

係唔係真呀 比證據嚟驗下

林

有同學喺殘廁恰著 釣釣下魚禁到警鐘

林裘謀

好多新人類

圖